whatsapp會唔會刪對話紀錄？

成長的印記，之前換手機無曬好傷心

唔會
就算係啲唔好既記憶之後睇返都覺得其實無咩野

經常刪
仲要無出聲好耐嘅人, 會直接delete 佢contact